唔洗講咁多野，拿拿林入黎聯署要求白宮跟進班狗官嘅美國公民身分

Done

Push!!!!

推

pish